點解台灣係中國

乜野叫做一向都係叫中國 咁之前打到去歐洲算唔算